做帛事個花冇撚送到 真人真事 有圖

本人於香港帛事花店訂花給友人的先人母親, 但竟然花沒有送到靈堂, 真係DLLM

店家叫hk flower 星期五叫佢送花到星期日朋友媽咪個靈堂

屌佢老媽個西 去到拜祭到走 門口到入邊兜左幾個圈都搵唔到個花牌 心知不妙 馬上搵送返送花間公司啦 點知佢就有圖入邊D回覆

打去問仲賴個送花既係越南仔 唔撚識睇中文 可能送錯左 大佬牙你知佢唔識字字就請個高學歷中文系越南仔啦
總之店家就同個政苦一樣卸膊啊！
（店家咪撚唔認啊，我真係為咗你特登錄音啊）

佢以為退錢就完事，錯灑
我要嘅係你嘅真誠道歉
唔好同我講下次比個折我
我真係人都癲
唔好以為送帛事花都唔會中伏

最後我都同店家講返句今時今日嘅服務態度真係唔係好掂！！！

Ps代友出post

當呢度FB?

笑撚左 你真係柒比人當狗咁玩

但係一定要幫你拎返公道

有無fb果d

有冇人坐46號小巴執到銀包

當呢到FB?

想FBI幫手

公道自在人心

退左錢就得啦⋯⋯

下次用"手机淘宝"訂咪得

係咪要 下次再同佢買

真係激到翻生

冇下次啦
唔夠膽死

疫情期間太多花籃要送
唔講以為武漢肺炎一日死一千幾百人

你個fd知唔知你冇送先
唔知咪算囉

我估佢會扮唔知
等緊點同你解釋好

算鳩數啦
你咪又係用垃圾淘寶

真係垃圾阿花都送唔到

關疫情咩事先！咩都賴就最撚憎

扮唔知算啦

返中國啦淘寶user